長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裏

像 歡笑聲 仍然清脆
螢火的光芒飛 遠去~

Ching最近做乜咁活躍

教會巴打請諗清楚先好留言

默 不作聲

再吻妳千遍 遐想裏

應該唔識

明年今日都唔識

乘著 這晚風 魂遊太虛～～～
尋找多溫柔的～～愛侶

好文彩

呢個post會唔會係連登第一個完全高汁冇教友改詞po

海 翻了浪淹沒誰
像那寫於沙灘所有默許

仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 為你追

呢首真係好好聽
為你死為你J

係啊所以要改好首詞佢

情人為何像流水 搜索幸福~
可不可以躺. 下. 來. 寄. 居~~

螢火飛不回的 過去~~~~

巴打識貨，點解韓妹都可以唱到咁正

人勁唱咩文都好聽